【被揭圖姦15歲少年】Neflix發強硬聲明 即時將奇雲史帕西踢出《紙牌屋》

Neflix發聲明話唔會製成有奇雲史帕西嘅《紙牌屋》，現正尋找方案。

有指《紙牌屋》第6季飛走奇雲後，主線會落喺羅賓活麗身上。

影帝奇雲史帕西（Kevin Spacey）繼被指性騷擾演員Anthony Rapp後，再有8名《紙牌屋》（House of Cards）劇組成員指控佢性騷擾，更有一名男子聲稱被當時擔任其其導師嘅奇雲意圖強姦。

Neflix方面亦因奇雲嘅連串性醜聞正式同佢劃清界線，Neflix於香港時間今早發聲明提到：「Neflix不會製作有奇雲史帕西的《紙牌屋》。我們會繼續與製作方MRC評估劇集未來的製作。」同時，Neflix亦決定放棄播放奇雲有份參與嘅電影《Gore》。

據美國雜誌《The Hollywood Reporter》報道，《紙牌屋》第6季，亦即最後一季製作已經叫停，製作單位決定將奇雲飛出第6季，編劇將會重新撰寫劇本，諗吓點樣將由奇雲飾演嘅美國總統角色飛出劇集，劇集之後嘅重點應該會落喺演第一夫人嘅羅賓活麗（Robin Wright）身上。

相關新聞
【影帝性醜聞】奇雲史帕西曾意圖強姦15歲少年 更性騷擾《紙牌屋》劇組

再有受害人出來指證影帝奇雲史帕西（Kevin Spacey），今次是現時48歲，在15歲時曾與他拍拖的演藝堂男學生，他更指控奇雲意圖強姦，下體亦進入過其身體。這位不願公開姓名的男子稱年輕時曾與奇雲拍拖，14至15歲其間透過課堂認識並相戀，有一次他上了奇雲的家，他以為二人只會親吻，告訴大家有多愛對方，但原來奇雲想發生性行為：「他想X我，我從未試過這樣。他在我後面，脫了我的褲，我說，不要，我不想，但他推得更大力，捉住我強行進入，那非常痛，我再說不好，他又再做。」他指幸好自己夠強壯推開奇雲，並哭着跑走。他指自己會形容這次為「意圖強姦」，而奇雲代表律師指奇雲否認指控。

插咗入去仲係意圖?

最近爆出性醜聞的影帝奇雲史帕西（Kevin Spacey），再次面對指控，對方更是其獲金球視帝的大熱作《紙牌屋》（House of Cards）劇組成員！

【事出有因】奇雲史帕西充滿童年陰影 哥哥一直遭獸父性侵

奇雲史帕西哥哥一直遭獸父性侵。

最後媽媽離開，姐姐亦離家出走。

哥哥一直保護住奇雲。

最近影帝奇雲史帕西（Kevin Spacey）被指性騷擾Anthony Rapp，影帝向Anthony Rapp道歉兼宣佈出櫃。雖然輿論傾向指控奇雲，但奇雲史帕西哥哥Randall Fowler就開腔，指兩兄弟自小於可怕家庭長大，爸爸唔單止係美國納粹黨成員，仲自小就性侵Randall。

Randall Fowler指，自己嘅童年就好似活於「鬼屋」一樣，其父親Thomas Geoffrey Fowler一直都強姦佢，而佢媽媽都知道呢件事。「成個屋企都好黑暗，非常悲慘。而奇雲一直都逃避，唔敢流露感情，佢一直好狡猾同聰明，仲變到對一切都無感覺。」

Randall Fowler指自己12歲開始就被性侵，「佢除咗我條褲同我玩」後來更被強姦，媽媽仲離開咗屋企。「我一直威脅我爸爸，如果佢掂我細佬，我就會同媽媽對質，足以毀滅成個屋企。佢（奇雲）同我好親密，因為我哋無乜朋友。」最後佢哋嘅姐姐Julie 18歲更離家出走，可見奇雲自小就生長於充滿陰影嘅破碎家庭。

【被揭圖姦15歲少年】Neflix發強硬聲明 即時將奇雲史帕西踢出《紙牌屋》

相關新聞：
奇雲史帕西曾意圖強姦15歲少年 更性騷擾《紙牌屋》劇組

【影帝性醜聞】Netflix感尷尬 奇雲史帕西累《紙牌屋》收檔
—短片

【事出有因】奇雲史帕西充滿童年陰影 哥哥一直遭獸父性侵

【性醜聞拖累】奇雲史帕西 原定獲電視獎被抽起

你有童年影陰唔洗搞到人地都有埋架

正一死變態..
但好似係姦佢呀哥而唔係姦佢

佢呀哥靚仔好多

佢呀哥應該對佢好失望

好鍾意睇佢做戲

唔怪得佢拍同個保標打茄輪果場做得咁鬼好啦

15歲
幾十年前
人講你就信

隔左二十幾三十年先黎話Kevin Spacey當年搞佢，而家無證無據佢講咩都得啦
明明自己淫想同影帝玩ONS玩完後悔就屈人
Kevin Spacey好慘
還我House of Cards

咁佢本人道咗歉 即係都……

點解可以全篇都串錯 Netflix

Btw 變態佬應該拎去打靶

呢次就真係社會既錯, 有咁既童年陰影, 唔通大個仲可以做返正常人咩, 要怪就怪個國家有呢D悲劇發生

冇左佢既話套戲仲拍黎做咩？

一下由天堂跌落地獄
演員生命

19 有乜野講

冇佢不如唔好拍

俾人姦咪去報警囉
幾廿年之後先攞出黎講

仲有觀眾只係要睇好戲/劇
唔係要睇住堆聖人喺度做戲
演員私下做乜衰嘢關我差事
夾硬飛走個角色好偽君子feel

仲睇黎做乜

Why did Elon Musk choose SpaceX to land on mars?
Because if he chose SpaceY he’d land on 14 year old boys.

法庭未判，netflix先判

人地有權有勢 你估無人報過警咩 比人禁低左姐
呢班影星/製作人年終都姦左一兩百個後生仔女啦

呢個產業由兩班人組成
一班有權有勢既製作人
同埋一班好天真既後生靚仔靚女
會發生d咩,唔駛講都知啦

冇奇雲不如唔好睇

擺明劃你清界聲

呢個世界唔係得聖人同罪犯既on9仔

你鐘意睇罪犯你既事 唔好講撚到個撚個同你一樣

睇american beauty已經覺得佢真人一定係變態佬
唔係冇可能扮得咁神似

美國總統角色飛出劇集，劇集之後嘅重點應該會落喺演第一夫人

個記者係唔係ON9

咩撚野罪犯呀 你係法官呀

如果單野早啲爆出

咁underwood唔知第幾季中槍時

就可以完美退出

Btw第一夫人有咩好講

其實而家好Western media 好恐怖
是旦有條仔上網講幾句 查都唔駛查
個個都係判官

屌，死基佬

睇過佢做戲都知演技真係世界級

咪係

萬一坐監咁點拍

講真 係套戲入面幾十分鐘你理得佢做過啲乜咩

審左未先？

連登仔唔係話拍拖一定要扑野咩

因為佢係基佬所以雙重標準？

最後一季都要格硬飛走佢?點改到佢零戲份呀，最後改撚到爛尾點撚算，比佢拍埋最後一季好過啦

諗起American beauty佢個變態樣

而家係強姦呀

男人全部都係鴨

紙牌屋唔睇frank做仆街野睇個on9 claire 仲拍黎做乜鳩

你呢d垃圾同大陸人一柒樣
未成名講出嚟你咪又係話人搏出位
Kevin自己都承認
你d垃圾三狗唔撚識七話人老屈
最好你全家上下都俾狗輪
講埋d野都無撚水準
白痴兼無腦

幾高質吓

最慘仲有人正皮佢
抄登仔

都開始爛，無乜所謂鳥

我睇到第三季咁叫我仲追唔追唔追好...

勞資糾紛啫

死基佬

佢本人自己都認撚左 咁樣都有得護主你不如買機票飛去幫佢含撚啦柒頭

唔奇呀
好多連登仔本身都好支持強姦
或者自己想做但無本事

不如成個娛樂圈摺左佢啦

大佬呀 大部份都係佢後生發生嘅事

所有報紙講到佢好似變態呀叔咁

可以唔可係標題加句"年輕時"

大佬啊，篇文頭一段已經講緊除左年輕果單，HOC劇組有八條友講佢性騷擾，你係咪盲㗎

其實佢冇認，佢聲明話唔記得，因為成30年前

性騷擾有好多種 可以係言語 唔會一定話超變態

就咁睇題目 被揭圖姦15歲少年 你會諗起咩

連外國報紙都係咁 我覺得好明顯想令人聯想到一個阿叔強姦後生仔

meechum

呢排美國自爆被性侵係一個trend
又攞到spot light又有人同情
我唔係合理化性侵
不過世界嘅娛樂圈本來就係咁
d 有權勢嘅人要人用性交易換工作機會
被性侵嘅當時為左上大舞台或左keep 住份工而唔出聲

好地地一個正常人被人話非禮會講唔記得，咁即係根本有只係唔記得有無對依個人，咁同承認有非禮過人有咩分別？

個男演員 認左錯啦

咪又係變態佬，後生同老有咩分別呀
洗唔洗以後有人強姦要係標題度寫晒佢年齡，種族，學歷，工作呀

咪即係合理化囉

以後新聞標題起碼成百字 又要加年輕時

人地作為一套政治成份極重嘅劇 係政治性議題上有鮮明表態有乜出奇

19都上連登

下我跟連登cc台d會員學架咋
之前有報導話有單強姦案，個女人聲稱自己比人強姦但係過左兩年先報案
連登仔群起而攻之話人地過左兩年一定係淫底做完之後後悔屈人
而家呢單隔左成二十幾三十年，仲要關影帝Kevin Spacey事，照cc台邏輯屈佢既可能性一定更大

而家判左？

同埋佢地係拍緊拖架喎

本身都係嘴開

如果係事主係女，上條仔屋企狂嘴之後比條仔扑左，再告條仔強姦，睇下連登仔幫邊個

重點佢話唔記得
如果你無非禮過人點會話唔記得

諗返起大衛戈爾的一生，kevin spacey 飾演老師俾個女學生屈強姦

仲有7宗罪